{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100800",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔 휴식, 서귀포_1"
    },
    "text": "当ホテルは総客室数70室を保有しており、言語では韓国語でご案内いたします。 フロント営業時間は08:00-22:00で、2階のフロントで営業しております。 チェックインは15:00から22:00まで可能で、遅れる場合は事前連絡が必要です。 チェックアウトは11:00で、レイトチェックアウト時に1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 駐車は1階の駐車場で可能で、満車の場合は周辺で無料駐車場や公営駐車場をご利用いただけます。 公営駐車場は週末と祝日は終日無料で、平日は18:00-09:30まで無料です。 additional chargesapply.備品は使い捨て用品は提供されませんが、ホテルのフロントでご購入いただけます。 追加要請時には環境負担金が発生します。 朝食には「セルフ朝食」が運営され、食パン、シリアル、卵、スープ、牛乳、ジャム、バター、コーヒー、お茶が提供されます。 1人当たり4,000ウォンの費用が発生します。 客室は禁煙室であり、超過人数は追加料金が発生します。 ルーフトップからは漢拏山の全景と西帰浦の旧市街地、海まで見ることができます。2階ラウンジ",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのフロント営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このホテルのフロント営業時間は08:00-22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトをする場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時に1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1階の駐車場で可能です。満車の場合は周辺で無料駐車場や公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "公営駐車場は週末と祝日は終日無料で、平日は18:00-09:30まで無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントで使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されませんが、ホテルのフロントでご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食には「セルフ朝食」が運営され、食パン、シリアル、卵、スープ、牛乳、ジャム、バター、コーヒー、お茶が提供されます。1人当たり4,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "超過人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップからは何が見えますか？",
            "answer": "ホテルのルーフトップからは漢拏山の全景と西帰浦の旧市街地、海が見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 445
    }
}